中秋就黎到了 唔好煲蠟

我唔想見到全香港火光熊熊
要警察哥哥中秋都上裝周圍走就唔好啦

太。skr了，

光復香港，時代革命

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!